{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2070124320/pikaso-motel-donghae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431009882&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=52727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315549180&selectedRatePlan=383896677&expediaPropertyId=64660135&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 피카소 호텔"
    },
    "text": "東海ピカソホテル (동해 피카소 호텔)\n東海ピカソホテルは墨湖港から4.8kmの距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiを提供しており、またセルフ駐車も可能です。ホテルサイズ : 55個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ピカソホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "東海ピカソホテルは墨湖港から4.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "東海ピカソホテルでは無料でWiFiを提供しており、またセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "東海ピカソホテルの客室数は55個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "東海ピカソホテルでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "東海ピカソホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、東海ピカソホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、東海ピカソホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルでのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "東海ピカソホテルでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "東海ピカソホテルでのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "東海ピカソホテルでのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 445
    }
}